有冇人覺得以家天氣飲凍野既人好造作

以家凍到咁 但lunch 食飯成日見到班人叫凍飲 我心諗唔好咁扮野啦 呢個天氣一定飲熱野 扮曬勁勁肉酸

低質咗

以事論事

咁真係熱啊嘛
利申：死肥仔

熱？

凍飲要加兩蚊 佢地都係扮有錢

睇嚟而家啲天氣要飲岩漿先至唔會俾人屌

熱，流撚晒汗

涼得嗰少少 飲熱飲又好似over咗喎

凍到著大褸

係... 仲要加2蚊... 班人係咪有時無定洗..

岩 今日凍到射左波

今日著左兩件羽絨先唔凍

咁都叫凍, 樓主孱弱到咁就去睇醫生啦

波台膠第一位

正皮
利申：365日都係飲熱野既熱飲L

廢既 係北海道都照飲凍野啦

我仲沖緊凍水涼
好撚熱

凍到仆街

加3 蚊

法國餐廳要加9蚊

真
睇見d同事凍到手都震
再飲凍飲連身都震埋
我就嘆熱飲 舒舒服服

係

今日仲凍過1月去日本個陣